# EasyBar little project

Este proyecto está basado en la poca eficiencia de algunos bares y restaurantes, donde vamos corregir, mejorar y solventar este error o defecto con, evidentemente, dispositivos como tablets, TPV, etc.

# Todo list:


* [Google Drive access](https://drive.google.com/open?id=1EQ7kUR5MaVQXHMTvkU3SKj3Oi8EAoVU_)

* [Trello](https://trello.com/b/YUU10xYC/easybar)

* [UML](https://drive.google.com/file/d/1hamwjXXHIdSI4tSclfs9gATOCCe6CX26/view?usp=sharing)